利物浦又咁老套玩熱血反勝...

肯定啦，利下半場實反杯到，無驚喜

一條心，撐紅軍

100%既波

是劇本的味道

係呀，吹咩